# Исследовательская часть диплома, связанная с цифровой обработкой сигналов

Содержит скрипты для проведения экспериментальных исследований

## Содержимое

		converting_kernel/ - Ядро преобразования спектров
			results/ 				- результаты
			basis.py 			        - реализация исследуемых базисных функций 
			converting_kernel.ipynb - эксперименты
			